瘋了！美國參眾兩院幾十位議員圍屌中共隱瞞疫情

【美議員圍攻中共隱瞞疫情】

中國最初隱瞞疫情，導致世界疫病大流行，隨後更發佈各種假資訊，試圖推卸疫症責任。美國參眾兩院議員陸續發推文指出中共問題，數量極多，聲勢浩大🤯

大家快啲幫手like + retweet啦！可以嘅話comment埋中共嘅衰嘢，記住要關本身條tweet事呀！

參議員

Marco Rubio (好癲)
1.
2.
3.
4.
5.

Rick Scott
1.
2.

Josh Hawley

Marshall Blackburn

Ted Cruz
1.
2.
3.

Cory Gardener
1.
2.
3.

Martha McSally

Todd Young

John Thune

眾議員

Ted Yoho
1.
2.

Jim Banks 日常
1.
2.
3.
4.
5.

Paul Gosar
1.
2.

Scott Tipton
1.
2.

Mike Gallagher

Mark Green
1.
2.

Chris Stewart

William Timmons

Cathy McMorris Rogers

Trent Kelly

Greg Murphy

Doug Lamborn
1.
2.

Denver Riggleman

Ted Buddy

Lance Gooden

Anthony Gonzalez

Vicky Hartzler

Guy Reschenthaler

Buddy Carter

Elise Stefanik

Dan Crenshaw

Rick Crawford

Source:

幫推，手足整合得咁辛苦我哋唔好懶啦，至少一人retweet幾個啦

開工

daddy Marco Rubio一日內屌咗5次

推，一直有打twitter 戰線

721

逐個入去推

推

push

美帝做嘢
twitter戰線係時候開工

推咗再 retweet

你知唔知咩叫有份屌
有分加
下屆啲票就靠呢野

起身打twitter 啦

入去潑火

最重要係全個美國都對準中共

Rubio比人罵緊

邊撚個傻閪追住嚟負皮我

反應好大

左膠定小粉紅入去幫拖

tui

大佬，12月就爆到豬西咁樣，全世界都知，香港醫護都罷埋工，自己唔做野都算，trump仲要吋嘴話流感仲勁，自己國民又批鬥人戴口罩，而家自己賴野反而話返人轉頭....你話支那而家人們確診人數都話吖

師兄你都好勁
追到咁貼

不嬲跟開呢個channel玩twitter

往死裡打

已完成

正常啦，總統係GOP，GOP一定要屌中共啦，唔通屌政府
如果dem都出聲屌就出奇

口交部好忙

咁多對像，

以前鬧人來來去去幾個詞語

説三道四， 陰險小人，兒渣

事源係美國話收到份密報話中國隱瞞

其實都流流地 但係擺明係回應之前支那屈美軍播毒件事

推 希望大家都幫手撥火&警醒世人

情報機構報告其實中國瞞報就係人都知

Push

謝樓主
依家去撥火先

放心ching，一定會做

依家先知？ 仲得個傾字不如打啦

往死裏打

精華Post, retweet哂先好離開呢個post

辛苦樓主 幫推

推爆佢

有做, 推

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

懶人都至少retweet幾個先好走

推推推

用Twitter 呀

channel手足功勞，我copy and paste咋

Thanks手足

已做，推

推, Like, Retweet

Josh Hawley果班唔係呢單野重點
不嬲係香港問題鐵膽

重點係有班平時唔表態的人跟機
呢個係一大步

已like同rt哂

快d撥火！全民Twitter
#ChinaLiedPeopleDied
#WHOLiedPeopleDied
任拎唔嬲，最緊要快d開ac撥火
圖都比晒你，唔係唔開啊？

留名先

p

借pin

幫手re Twitter

仲有羅斯福號 太多軍人中左武肺 唔夠人管理戰機同核反應爐

大家幫手re tweet 啦

集中幾個大佬得唔得ar

twitter 任真係幾好玩
希望大家都開返個twitter玩
學下英文都好

Retweet晒是常識吧

twitter戰線gogogo呀!!!!

推！！

手足整合難過我地幫推 我地一定要打TWITTER 戰

屌 諗住得十幾個
點知睇落去仲有廿幾個
btw retweet晒

根本係war damage

Lm

中美仇恨值應該好高了

Retweet ed all

Retweet 晒，大家加油

懶就retweet幾個算啦

推！

班美國垃圾左膠唔撚該收皮

Done ,push

每邊random 3 個算

Push ar

up

話咗幾十個

Go Retweet

就咁睇留言感覺都好多人不滿美國政府應對疫情不力咁

好奇問吓
班議員全部都係republican?

你係得嘅
幫你like晒又點話

PUSH!!!一齊幫拖

每個都retweet & like咗
再like埋手足comment
多謝手足耐心整合辛苦晒你

pish

幾時發動總攻擊

選舉年就係咁
明明中國有地區隱瞞
被揭發後 中共書記即刻封省同發表全國指示

多謝文宣組整合

有用post 推

岩呀 推

lm

Bye 朱閪奶共格，Twitter 我來啦！

Rubio大佬

眾師兄歸位

WW3真係指日可待

全球抗共不是夢

做足 推！

twitter 真心有骨氣好多
report五毛好快搞掂

認得你啦巴打日日推twitter任

推爆佢！！！
多謝手足！！！

死咁多人點有得唔一齊屌

希望佢哋分到香港同中國嘅分別

各位要幫佢地手

緊係有幾大放幾大

gogogogo

眾院全票通過，參院幾乎全票通過人權法案，點會分唔到

你都係啦 明月兄

Wake up American

想問一句
係唔係全部Republican?

上啊！！！！

可以屌trump之前唔做野，當係flu
可以屌gop之前話傳媒誇大

twitter見

手足好犀利

大家retweet and like please!

搞掂哂

基本上香港人做咩美國人跟就無死，可惜他們唔會跟，美國人要面多個要命

記得番黎幫推

仲有上星期個台美法案

【抗中共打壓】《台北法案》生效！華外交部：堅決反對 蔡英文：台美關係再進階

逐個retweet

好波

辛苦晒，已RT

Push

哎呀支那仲唔出聲？今次昆到美帝咁仆街一定要大大力宣傳啦！
支那肺炎好野

台灣今次要上位呀

Pushhh

done 加油

好

佢哋係咪都屌啦，連trump只係出個tweet話美國唔會負責Harry兩公婆保安費
左膠屌佢咁得閒出post唔做嘢?

推，打twitter戰線你絕不孤單

嬲了嬲了

Jim Banks都出左五個
好耶

大家做咗未

入去留多d言沖淡下d反侵左膠聲音
將件事spin返中國度

已極速retweet 同 like曬全部
有啲仲留左comment

不可錯過

做得好

幫手Retweet & share

做咗啲 推

真

我做左一半
再番黎推下

一齊幫手，兄弟爬山。

twitter pls!

手足整合咁辛苦
推

繼續置頂繼續推

估唔到美國今次呢單野反應慢到咁 意大利賴左咁耐都無乜聲氣 到自己賴曬大鑊先開始反應
都唔知係咪當年美國係中國口的線人同間諜俾中國殺左 攪到情報弱曬導致

辛苦手足整合

retweet 完再share比朋友係每日都做嘅事

推推推推推

大家幫手做Twitter 戰線

屌⋯⋯成朝未停能過

Marco Rubio都識孫子兵法

retweet and comment!!!!

thx~~

全部RETWEET晒!!!!!!!!!!!!!

Hawley同Rick屌得仲多

埋單please

rubio已司空見慣

但係入面好多都 拉返個(對美國既)責任去侵侵度

我當然知 源頭係支那啦
但係見呢D BOTS / haters 每個twitter comment 都講侵
但又無咩人駁到咁

推到有link

支那狗 快d打柒美國啦！
播毒仲要屈你
我係你就唔忍喇

推！推！推！

人來
Retweet!!

大家記得做任

大家幫幫手 推twitter

retweet同like曬後先見到呢個comment

P

順便幫手share呢個白宮連署，所羅門王12小時內call左兩次

侵侵宜家民望升到核爆
唔會咁玩啦

歐洲澳洲幾時加入

Push, like+rt 晒佢+comment

retweeted

英國都鬧得好勁

咁大個cia，咁多美國人去支那睇廠

邊會收唔到風真假

幫手cls喇喂

大佬嘛

推，大家快d入去

推啊~

一齊推

咁易做，無理由唔做呀！

Tui

登登登櫈！Twitter 國際戰線有網頁版喇~
感謝Act4HK嘅努力

👇🏻
[url][/url]

唔上街嘅日子，仍可發揮力量。

一齊讓抗爭成為日常！將香港聲音帶出國際！

Twitter 國際戰線，多你一個好多。
快啲叫埋朋友一齊努力！

早幾年出既《百年馬拉松》（ The Hundred Year Marathon）話中國人當美國係敵人. 不停提到用孫子兵法入面既策略去搞美國. 呢本書個作者本身係個中國通. 影響好多美國既議員. 大家必定要抽時間睇左本書. 咁樣同人哋Twitter 時就會同聲同氣明白點解人地咁講. 手足們加油

全美圍屌支共之勢已經形成！
打開國際線嘅朋友一定要幫手一齊圍屌！！

牽動全美反共情緒點都對香港抗爭有益處！
手足咁有心整合左咁多出黎我地好簡單做like + rt唔係咁都懶掛
適當地喺comment到提下香港呀
多謝手足

做晒

成日晚晚臨訓twit,都twit到一兩點

Retweet哂，推

出兵啦

手足好波

retweet!!!! <3

我係小粉紅呀屌

師父明白了

巴打整理得咁辛苦梗係要推下
入去心心同轉

打 往死裡打

支持中國戰狼式反擊要老美賠錢割地再要將台灣歸還中國

#1 咪有曬link

done

潑火

屙屎冇野做瘋狂retweet

d鬼佬咁渣
依家先發現

721 831 101 1111

全世界屈喺屋企上twitter 依家唔推等幾時

推完再retweet
辛苦巴打整合

twitt緊

怒推

T

Sor 自膠

All retweet 手足好波終共快啲出義和拳還擊啦

幫手RT 啦

班五毛好撚弱智,一有留言屌支那就話人老母幫佢含緊撚

推 大家一齊retweet

Q

有美帝開行拖
我哋唔係唔撥火呀嗎

A

加速主義

咪撚學埋曬大陸啲標題啦

推。

Do job

日日係屋企，最啱開個Twitter 黎打國際戰線

yeahh hoooo

一口氣搞掂哂
辛苦大家

支持

係支那，唔係大陸

係吔，出兵，第一個核平香港，對不對？

辛苦晒

推同快啲做

吔你老母

連登仔做野

屌中共 升民調

無啦啦比人屈唔嬲就假

幫推

記得 加速主義

大家推完之後都要retweet

一直都在！＆ Pushhhhhhhhhh

好多條
睇唔晒

push againnnnnnn

PUSHHHHHHHHH once more

Marco Rubio

香港獨立

做曬

多謝手足整合, 已RE-TW

但係拜登贏咗會唔會奶共，咁一定要trump 贏先有望喎

大家口裏說不 身體繼續支持TVB...

大家要unlike埋tvb個facebook page呀！！！

正好撚癩!!!咬住唔放!!!

like 晒佢先

分化撚 已block

done, 已逐個入去屌柒支國

rt到手軟

個標題幾有content farm特色
小提醒：like+rt 幾個tweet之後要隔一陣再like+rt 或者留下言 以免俾twitter封

辛苦哂手足 整合咁多tweet
推

push to the universe

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

係咪冇左派嘅議員

盧爸爸遲d接手做埋總統

做哂 推

歐美政府不知幾多謝支那
隻毒幫手清哂D高齡人口

Push push!

最重要係全個美國聯同全世界文明國家討伐中共

check左下，係

呢個有個Twitter thread，由呢個post開頭，掃落去就有咁多個tweet嘅傳送門

美國小粉紅 美藉五毛又出動反擊

Push, retweet

民主黨有無份

咁精彩

推阿阿阿阿阿

貼呢張可以撥火

推到光復香港為止

笑咗 罰你要retweet 哂#1 所有link

小白鼠先生係咪打工架
個個post都見佢圖文並荗咁覆

留名，今晚Rt

我諗dem應該覺得而家大力屌中國會變左幫侵spin走佢做得唔好嘅野
所以無乜人講

屌你老母
日本仔偷襲珍珠港死左幾多人
阿爾蓋達炸左twin towers
加埋都唔夠中共肺炎死的美國人
你估老美會點做🇭🇰🇺🇸

辛苦你，done

近喇近喇 美帝就黎開支那波

行動post

不了反侵緊要d

邊個係民主黨

真係垃圾

曱甴近平推

Push and done

Anthony Gonzalez 個tweet錯link

大家幫手

好多都係republican

Done

Thx

Retweet曬辛苦了

推推

推呀

國際線

其實某程度都係
但好多都係who 誤導哂
信9哂大陸 啲可防可控 沒事兒

撥火

Chinese virus Push

Like and retweet

強國從來都是這樣的

民主黨班垃圾屌都唔屌

手足唔好懶
全部都去like+retweet+comment(英文ok的話)

真 有時加埋comments 做成個鐘

Like RT Comment

美國議員好波
有無可能撥埋歐洲英國議員開波

試過twit 到一半拿住手機係床訓著左

推 打國際線

返屋企用電腦retweet

國際線幫拖

鬧中共差唔多個個都係共和黨，

黎香港視察示威又係共和黨，

Solomon又係共和黨，

民主黨拜登奶共奶到仆街仲比人推出黎選總統

然後連登仔叫人唔好介入兩黨黨爭

Done!!! 推

屌佢

成日好似一個頂一百個咁

佩洛絲係我少數覺得係有領導才能既女性強人

咪又係私怨撚

全世界都知，係支那人自己唔知

國際戰線

做鍵盤戰士咁耐就係等今日

人冇完美

反共大將軍

twit 爆

個作者本身係CIA兼中華膠,識文言文,可以直接睇孫子兵法,戰國策,美國以前對華政策就係受佢影響,後來佢醒覺左,出左百年馬拉松,影響特朗普政府對華政策

精華片段》明居正：白邦瑞對於美國對華對中的戰略是非常有影響力的!【年代向錢看】

可以聽明居正講

唔好剩係rt 頭尾幾個
中間嗰啲得幾百既

哇
要瘋狂RT

wtf...

Retweet!!!!!!

所以我哋先要幫拖

侵侵係唔係好熟孫子兵法?
分享自 LIHKG 討論區

一次like得太多tweet
twitter唔比我like
食完飯再做

正宗屌票
不過係靠屌中共贏選票

就咁睇大佬twitter好似得香港人撐
疑似美國人都好似反侵同覺得轉移視線

做野

咪又係口交，有春用咩

出兵

Thx retweet 哂

Retweet

唔好講國家名

會比別國屈岐視中國人架

大家twitter見啦

推
做Twitter task 呀

好多大愛左膠，幫拖

推！！！！

wow.....用左好一段時間先留哂言& RW.....

Tui tui tui
Tonight will do more twitters

繼續推

幾十個國家就差唔多

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

G持

831

推完

我全部rt晒

推推推！

Pushhhh

屌又點
核彈射中国

好似話班戇鳩美國人話係blame game
On9到

幫拖

來吧來吧

All Retweeted

re完！！！
禁幾個制咋！！！
快d做野

DONE
真係前所未有咁多

多謝整合 已交功課 另外想表揚下小白鼠先生 所以人既留言位置都一定搵到佢
光復香港 時代革命

快手將支那慶祝美國日本爆疫情果D圖比佢地睇

辛苦手足
全部like and retweet

終於醒覺

一開始攬上身保股市保經濟為乜？

一齊屌支共是正道

潑火又得#ccpvirus又得

深夜推

Gogogo

all done
辛苦晒手足

到底百國聯軍未

Up

辛苦巴打全部retweet哂

push, day day do

pushhhhh

師兄，都係果句 哩到唔幫手屌就屌你架啦
講到底都係想轉移視線個個國家都咁

零生產力社會寄生蟲香港警甴

輕推

逐個做都好快做完

唔係冇人做下馬...

咁多， WHO 累死人

great job thank you

班民主黨死左去邊

多謝巴打

多謝樓主！